［過氣］New balance討論區 (4)

唔小心中左1001
六叔都著990nv2 990bb4
大家快啲著返起nb熱潮

留名
想搵對990kbm2

最近有幸入到
呢對真心靚
990v2幾隻色都靚

今日買左990v4

咩色

唔岩size

1500唔啱size定996

1500唔岩size

1500 外國網都幾多色

今日著

有好幾對new balance都買大咗 唔包腳後踭位又唔到 上腳個鞋型真係冇咁靚

Strong post Lau ming

買大左幾多

好想買黎緊出個對990

990GL4

未剪tag喎師兄

得v2個shape係叫靚啲，其他真係

巴打啲相同fb group放啲相一樣

唔剪好著啲

990v1-v4都咁靚

幾個月前中毒

依家屋企已經好多對nb

分享下

Ching識波，我最近屋企電腦換左keyboard同mouse，部機都快左好多

駁唔到

各位孝子今日著咩登山

淺灰色

巴打左黑色條褲咩名堂
小小闊幾正

其實係深藍色黎
復刻既軍褲黎 可以ebay搵搵

我都想買v4 邊度入

新平衡真係好襯架仔look

Ymt popcorn隔離開左concept store 應該好快周街都係 不了

想靚價入v4咋 而家普遍v4貴v3一倍 不了

可能遲D因為佢NB又加番價

比佢搞到想入埋nv2

佢一出post，我地就即爆post
你話呢？

介唔介意分享下條褲叫咩

isquare

Fatigue pants
但呢條係唔知咩牌子ebay搵既復刻
想要靚復刻既fatigue pants就orslow

屌又搞nb

Btw 1500fa

鑽石山1300cwb $599
995cjb $699🧐

770FA都正

是日毒撚鞋

巴打知唔知1300有咩size

路過望到下 無問到呀

Fb多左好多人徵990gr2 nv2

余文樂著嘛 到時996又準備俾人炒起

搞到好想屌返對m996
冇碼 慘

咁咪中左佢伏囉 嗱企硬架

企硬但到時都係焗住食炒

無事既 雖然壇野就有d難搞 有無巴打知邊到仲有v3買 差佢就完成990系列

應該40.5-41最fit 大部分都41.5-42

我碼喎 有咩好野

唔放啦 著咗好多年

加個鞋墊著囉

本身有2對灰色既 1400同998, 再買多對997GY會唔會好傻仔

點會
NB灰唔會厭

997nv
Btw 你終於上返水

990v4 grey
990kbm2
995 dnn
M996
M998
1300cls
1400 jwh
574sport
247

差唔多半年前唔識諗入左坑 買左咁多對

依家仲想買1500 同990grey

怕比人問做咩買對咁似既鞋

搵日去試下先
呢排掛住打機少上連登

3對都唔算似啊 3對都值得擁有

以為你唔玩nb了

nb996 gy 日日著

996夠輕

990gry值得入啊 經典舒服易襯

半年就一堆
我六年前買第一對
而家累積有7對 全部灰色

997鞋型靚但底我覺得幾硬，1400同998舒服啲

點睇nb999? 好似唔見有人著

買左M999CGL 都幾舒服

仲有無機會買得返？

LM

1300 599咁抵
巴打hoolywpod?

真係好難carry. 點襯

Agger

我都想搵

999miu既先正
Mic好硬

緊係唔會啦

打咩機

有冇薄身闊腳長褲推介下
夏天到屋企冇乜短褲

闊褲多數都少少厚料 薄身仲要長褲會唔挺好柒

夏天唔想熱死

1400sb🤤

collect point HARE 個隻唔OK?
之前行見都係好薄軟身緞面咁既質料wide pants

冇留意 有機會去睇下

1400sb

1300cd
998md

好好襯

1300cd好靚 但搵唔到人放

呢對早兩日見到FAST DEAL左 日本運緊黎 應該要成1500埋單連運費

今日過尖沙咀望望先 thx巴打

路過分享 全屋唯一一對nb
普通skinny牛仔褲 斯文 古著都襯

我都分享下先

有無巴打知鞋跟硬膠有黑痕點整走
用擦膠都整唔甩

張相咁熟口面

大家都知大家係邊個啦而家

MRL996 MU/ JN/ JV 大家會點揀

窮撚賣物

M577ANN

M577ANG

M576SGA

M996NAV

以上全部真品同全新

有興趣嘅巴打可以add我TG

巴打邊區？

Thanks , 聽日去睇下

有無大路啲既款

點先係大路款
型號美產990 991 995 996 997 1300 1400 1700都齊係色唔同
英產576 577 1500都係一樣

1400sb/997nv/998gy

Outlet就一定無呢d定番商品 全部專門店先有

你個呢d 尖沙咀the one 個間基本齊哂

想問998gy 大約咩價到

去d網店到買啦1180一定平過專門店不過碼就一定唔齊 間野p字頭之前都有傾開呢間野 追下post應該搵得返 費事出全名做打手

岩岩路過the one
1400 996 990都係千四蚊
997 998好似千五定千七

望對990af4 實物又幾靚喎 隻淺灰淺到根本白色 全麂皮990v4

點都過千 依家咁睇專門店唔貴好多

都係差一兩舊 當買個安心都好呀

mic 既都有對 鞋型都有唔同 始終一分錢一分貨

997 1300 同1400有咩色

有冇人諗住聽日入垃圾574？

1300我記得一隻深灰一隻淺灰 997好多併色 仲有一隻黑色得us11 1400就淨係記得藍色唔係nv 配色
1400女裝多d色 記得既大致咁上下

唔該巴打

杏花多唔多990 v3?

尋日去完，男裝990都唔見有

好 搵日落鋪睇下先

V3得返女裝 仲要係B頭

THANKS 巴打, 追緊POST
BTW 唔介意你做打手

搵到了巴打, 係咪疊字個間

Exact7ly

Miu 999修長啲 mic好鈍

麻麻新版574個鞋舌

呢間好野

有無巴打放樂仔著果對990nv2

有冇岩腳版肥既型號介紹下 996太窄 著落去唔舒服之餘仲撐到好樣衰

剩係得580 574岩腳型

1400 990v2-v4
全部都又闊又舒服
我都係闊腳

圓頭一定係1700

1700灰好靚
日系好好襯

依家仲有邊度買到？見p字頭最大得番us8.5 我9號

係啊 我兩邊都睇過 黑都諗得過 但始終都係最鐘意灰

灰靚啲

灰就真係難D 幫你唔到

先自己都係得對1700CME 隻色成部高達咁

1400 點睇

Sb nv be 都正

1400舒服同外型冇得輸啦
日日都要著！

點解個頭好似尖啲
自己嗰對576個頭好撚鈍

著你既yeezy啦

咁MG呢

我依對係25週年版嚟 唔知關唔事

yeezy舒適同外型都比唔上
但都係要著

我同你同一對 但細你兩個碼 可能關事 硬係覺得大size修長啲好睇啲

正面係咁樣囉

996gy定998gy好 第一對nb

btw係咪專門多數都有？

998 舒服同靚好多

其實nb 不嬲睇人就尖 自己著就鈍

996靚啲，998夾腳

反而我係996夾腳 998冇夾

997自己睇尖 睇人尖到插死人

冇錯 特別係996

呢個真

除鞋尖 上腳鈍

著開NB 一定知

有冇巴打知邊度買1400平
門市成2000蚊

睇你搵咩款，fb有人賣1000定唔知幾錢對

其實邊款中底著落最舒服?

ENCAP?C-CAP?Abzorb?REVlite?Fresh Foam?

576係鈍架喎
我有對25週年都係鈍

ENCAP>Abzorb 其他唔清楚

同埋要睇鞋款
1300 encap 574 encap
998 abzorb 1600 abzorb

576 啦試下

杏花多唔多黑或灰既996啊

而家先入post搵nb果啲跟風狗收皮啦

其實我反而鍾意577同1300個款，個Encap中底幾特別，又夠classic，不過577個咀就又短又鈍，1300就修少少

where
想要navy

同意 隔離個nb熱潮post人定鬼一眼睇得出

都係果啲hksg/nb買賣區

乜宜加又興返咩

屌原來fisher又著左

你見唔到fb同呢到多左幾多人搵990同navy色

多d人討論都好呀 反正要跟風既型號本身都難搵到

990nv2好難搵了 早兩年清哂貨 邊個估到六叔會著返

其實990個樣好柒

識著梗係搵番英版油皮576啦

Dad shoes 潮流先咁多人留意姐
無可否認990個樣真係好chunky

V3,V4個樣真係

請教各位巴打 我998著7.5 990v3應該著咩碼

一樣就得

Thanks

真係多左好多人講番NB.B.

NB post 留個名先

以前覺得1400係好正,但當著左990v1之後就覺得990好撚正

最多既係990>1400

籃球巨星又著返對990nv,唉屌 自己果對雪一雪先

btw 有無us10既人又想搵990v1 Navy?

tg 我

tg:hkgman

今日著990gry
反而我覺得1400>990
990面料太軟冇1400嗰種包裹感

有冇人放全新997 concepts rose us10?
tg: fully997

邊頭有鞋墊買 對1400想搵下後補

Pxxpxx有 rcp150好正

有冇大佬知邊度有得買？

求 m990kbm2 邊到仲有

難搵

完全接受唔到老豆鞋

但真係好舒服

著著下就慣架啦
又舒服又易襯

V4
Bk4定bb4好

Bk4 有美國網賣緊135美金 搵集運應該1200有交易

bk4成對黑哂得個後掌白色 好似怪怪地
但bb4全黑又好似黑到有啲難襯

我睇錯左原來係bb4

lm

1600個底係咪好硬

1600, 1700好硬

要舒服1300 1400 998 999美製 首選

Fresh foam

個樣唔識欣賞

黎緊對990 Details位
其實隻灰色係咪同GL4一樣？

唔好fake
1400同舒服扯唔上關係

1400唔舒服唔通998舒服

rcp 適唔適合企成日?
諗緊塞唔塞下dr kong

呢對details 位變左navy 鞋舌tag N logo包邊 鞋底 鞋跟字樣係由990變做EST.1982 其他同gl4一樣 應該就係咁

如果香港代理無抬高價都入得過

得1500對 香港會分到幾多

正宗把撚

我覺得啱企成日 佢質地偏硬 支撐感強
我990v1都換左

行全日街同企全日balance之間 1400係真係舒服喎 相比998著得耐會攰

未著過998唔知

咁1300舒服過1400太多

1300個底係淋過1400 但著全日黎計我覺得1400個包裹感同支撐正啲

唔知對V4會點賣呢

如果有可能有排隊買

100美金都冇用啦 全球得1500對
又炒得

想問問著緊990v2既巴打
你地會唔會將鞋帶放埋入鞋舌下面個個n字位？

有？

無？

樂囝又有無呢？

我冇
六叔都似冇

有無買到nv2呀你？

冇 搵唔到
得kbm2

正常都無架啦，個陣見隻色靚
900幾蚊咋我記得
而家有價無市tim仲

你邊度900幾入
外國早兩年都清哂貨了

NB香港無人炒掛？宣傳都唔算勁

我會，初初覺得會hold實塊鞋舌，但著耐左同無穿無乜分別

其實正式邊日出

14/4

排

個post而家推得好快

差你貼埋相仲快

早幾年1300jp2咪落哂蝻亞狗打尖
好彩當時報警趕走左少少咋

1~2年前原本990v2想入blk,但無,poo特價賣幾舊,比人搶左

跟住去韓國NB朝聖見到對nv就入左 但而家比條契弟著上腳

99x系列世界第一

見到實物991.9好靚

但好貴

991.5yp?

我都想 岩岩flimby factory 35年版黎

呢對都靚啊
諗緊入唔入998gy

呢對991靚啊

曼城

998gy 必備啦 入啦

有冇圖毒下我

我覺得依家對998gy改左鞋型無之前咁靚
有得揀既話我想買997.5

13年以前尖啲

我第一對nb

仲有得買997.5咩
990v4 同998gy邊度有得買

997.5 杏花有

有冇大碼

岩岩專門店 入左 m1400mg 同 996gy

每對千四

廢事諗邊對好 全入

之前同你一樣 最後揀左996gy

咩碼

M1400mg
996gy不了

9.5us

講笑 兩對都正野
有mrl996都心郁郁想屌返對m996
不過未爛都係算
1400mg靚色 而家好少見人放/少人著

有mrl絕對要入M996,2個世界黎

mrl

Mrl996ag同m996色同外型都太似
當然 要細分都好唔同 但女人眼中唔係呢
有機會買其他算

邊間專門店

間間專門店都做緊

上次行過海港城個間唔覺

大部分啦咁

旺角都冇呀屌你

旺角嗰間垃圾唔好講啦
唔好話減價 連正價英美製都冇乜

求指點 聽日放工衝
想要1400be
998gy

分享下⋯
而家剩得兩對

JC7好野黎

我有對8.5GY，有興趣加我tg: kismass

Jc7

666好煩，希望佢唔好再著nb

😂

新手想問下仲有冇地方買到m990 nv2或者990v2藍
今日試完覺得v2靚 但得番灰白了

灰白講緊XG2?
nv2冇乜可能搵到了 fb可以試下徵 但而家666上完腳食住個勢個價都唔會平

我覺得998好著過1400
不過而家對997仲比998好著

邊間多995 996

藍色邊到仲搵到？夏天著一流

997竟然好著過998
我覺得997太斜 唔啱我

專門店好似有齊？
不過995 ig shop都有

毒下巴打先

好心就唔好下下都要跟樂囝
明明v2仲有好多其他靚既色

冇啦 唔入998gy了
等入新嗰對990NB4

990NB4係咪限量1500對果個？

係 香港好似仲未公佈點賣

去排？

呢對唔駛掛

都唔知香港分到幾對

我諗已經好難搵了
旺角見過紅色J Crew

今日都係搵唔到 998gy 1400 be us7.5

之前都係買開990&998
唔知1400係咪都咁舒服

不過1400鞋型仲闊過990

呢對同普通出果對990V4好似差唔多
好似就係多左個年份

細size好難搵

1400絕對舒服

有無爸打搵996&998灰/998LL/1400NV

990邊到仲有得買

1400nv咩size

US10

今日去馬拉松有

有冇巴打有全新1400be放 us9

唔少nb專門店都有呀
大慨1600到1900

無計，可能因為新

巴打放1400NV US10?

香港冇份

垃圾香港

油麻地popcorn好似有實物睇

早兩年果陣又唔見啲人搵990

多手禁左入黎 睇到樓主啲相
利申 講緊自己

990v1一路都多人著
不過v2-4就少d

成個鞋型都唔同 身邊好多人都話係996

990好睇d
996個底太薄

有無手足著過MIE 576?
C-cap係咪無咁舒服？

996再尖過990

睇下同邊對比
聽過唔少人讚mie576手工靚 舒服 特別係油皮
C-cap印象中支撐感多啲 encap就淋啲 好似係
利申冇576

做咩

見到你著得好睇又想買
跟風

無錯啦，就係想試油皮

記得小學班主任成日著呢對

多謝
呢兩對都算易買 可以試試
990同1400都好舒服

我都想試 見人好襟著 當boot咁操 好靚

今晚收工先去睇下

嗯，我有對全新US10

可惜唔係us8.5

有興 放幾錢

Add me tg: kismass

998原祖灰有

幾錢先

Add me on tg: kismass

前排去有兩對997made in USA
黑色。 灰黑。
兩對都唔洗$1000
仲要顏色，鞋型都係上乘之選（我覺得）

小弟有對997miu 深灰
所以無入手

老實講，杏花邨哩間outlet
真心係好鋪（非打手）

999mic 就快爛

反而以前公廁996已經冇人著

990灰白底無人著

想買番

我著左一年就爛左

有錢買其他系列仲正

MIU999正好多 又修長又厚底

冇乜大size

NB大size先易搵喎
推薦1400

講起nb我得一對

今日著緊

去馬拉搵 45 佢話冇晒
想試下990都唔得

上年出返都入左

又係pherrows 441?

邊到仲有呀？

去緊買黑色

我係時代馬拉蟲 1900 9折

有咩碼？

咩碼都有

咩number?

仲有咩色

$299 入手 MRL996JN

齊色

有NV?

咩係nv

NV2 樂仔果隻

有無圖

淘寶有無邊個seller信得過？

岩岩上網睇左
無

大碼，去翻nb store搵大機會啲

叫樂仔著下998

不了 唔好著nb

而家上面都好似冇咩貨

有灰？

有呀清

東薈城間outlet多唔多miu 好野？

冇乜 996雜色都有啲

我都企左係馬拉松面前掙扎左好耐灰色定黑色
但工作關係都係揀左黑色

有冇黑色嘅圖望望？謝謝

呢對著黎開工

食緊野 等等先

好多頭髮碎入哂去

有冇型號 code？我自己 google ，不用麻煩師兄

990bk2

前面做錯啲咩

Thanks 巴打

竟然仲有貨

撞手神

你無買埋灰？

無呀 聽日好睇先買埋

買啦，唔會後悔

真！要有！
利申 冇

唔多覺眼 聽日落去影比你地睇

留名等睇你對靚鞋

剛剛買左對 v4，見到對v2，好想入⋯⋯

再入啦！有咩問題
990v1-4要有齊

話時話邊代會舒服一啲？

支撐感 v3 v4差唔多 v1+rcp150好正
包裹感 v2
輕 v1

結論：990v1-4要有齊

巴打知唔知有咩碼？

咁又冇問咁清楚但係佢話齊碼

有無人知M998LL全新既價位大約係幾多

佢話冇us11 可能要訂

990gr2全面進場！

990gry靚過gr2

Gr2靚過m998

呢對好正 但end 只限鋪拎

我覺得1300最好著個人感覺

剩係得時代馬拉松先有貨？點解佢會無啦啦有得賣既

之後見人原價/低過原價放

你過到關先算

1900 9折 你覺得有冇可能會過到

呃佢900蚊

咁抵 買多對比我

要過關 先要賄賂海關

斬左佢對腳

岩岩先比人小完

緊係唔洗啦 俾人後門走哂

唔駛排啦 香港玩都冇份玩

我好似誤會左

千七買黎開工 比我都心痛

心咩痛呀傻一日 triple S都係咁返

又唔好咁講，你千七都無得買黎著去街

千七 咁一千同海關出街 七百儲起佢下次出街

米帝

係我就唔呢排買990v2啦 樂叔著完加popcorn大力宣傳 v2v4應該變公廁 1400係永恆架仔之選

其實filmby 35週年對1500同991都好正 好似唔多見人著 價錢普遍1400-1600左右 比起買v4我覺得仲高價值

1500FA正啊 991仲少人著

991女裝啲色仲正

飛左佢，problem solved

寧教人買鞋 莫教人分妻

好想搵返992 993 但搵到都應該著唔到

冇預你班垃圾香港人

End今次又唔ship 玩撚猿

其實想問下new balance 有冇d 咩地方賣大size ....好似us 13咁。。。見好多地方我都係得個睇字買唔到

我都想搵992 但應該無咩可能 等佢retro算

Us13咁大應該要上網搵

呢排比班hype fashion玩起左dad shoes
992 993 retro又炒得

雖然班hype友唔玩nb 但992 993炒真係唔奇

講咁多，其實你先係最hype btw, check fb

有冇巴打見過除左nb門市 邊度買1400be會平啲

等2020 jp3
如果有

Be好難fb搵到啦 早輪好似仲有一個人放 而家都應該放左

我都見到p字頭賣1380 最想入1700gra但佢最大得番8.5 諗住照上去試下

唉見到成班跟風 個post推得咁快 都唔知開心定唔開心好

開心
利申 跟風

1700gra好靚
呢對其實要唔要買大 而料似硬屈屈冇乜彈性

早幾日出旺角見到
翻到屋企係咁諗起佢好想買
各位巴打覺得點

又係666著用？

No
990XG2 我覺得靚 但好貴

真係靚
不過1900蚊有啲唔捨得

1900蚊我揀gr2

Gr2 感覺同1700好似

有冇巴打推介邊隻牌子 洗鞋水 有啲舊咗想洗乾淨佢地入盒

1700科技感重好多

Jason markk洗nb驚皮會有一點點
但有人話比平常波鞋既份量開稀一半洗就冇事

洗中底JM無得輸

麂皮可以用SneakersER

990v1中底好濕濟 個質地又易污糟 又難抹

用JM+佢個刷就OK

著左5年

冇乜點甩色

有KEEP住半年一次噴COLOR STOP同做刷鞋仔

不過每次幾十對,每日幾對,搞個幾兩星期 刷完又要等乾,乾左又要噴,噴又要等乾左先放得返入鞋櫃/鞋盒...

v1 user
買左返黎一年左右
都冇好明顯黑

刷完你就記得當初幾白
佢中底隻質地真係好難就咁抹得乾淨 連用抹手紙都會起粒粒

係 我用濕布擦都去晒粒
等佢殘d先買jm

今日去搵下color stop

巴打有無 牛仔褲介紹嚟襯nb

裕華

反而想推界SLIM CUT RED LINE 日牛

求其買左條豬蘿是釘凸,好闊

有無d cutting同511/510差唔多既redline日牛brand

我自己就鍾意襯nb 牛仔褲少少吊腳
圖中係resolute 710 最多日仔著黎襯nb 特別係1400
反摺吊腳其實係levis 66501 cutting
日版lvc 66501 不過停產好多年 搵到都好貴
Resolute 710中腰 712低腰 反一小摺唔駛改腳
Denime舊版紅旗 但已停產
Pherrows 441都係66cut但褲腳偏長要摺多兩摺
國產有overcomer 051 以resolute做藍本 但質素唔清楚

講漏左 上面咁多條都係66cut 偏tapered
Lvc 55501xx就褲腳闊好多 但反幼摺襯nb都一流

Journal standard? 邊度入 想搵

510/511印象中偏全條都修直少tapered
個人建議可以睇下桃太郎0705sp, 豬仔sd107 都係大路cutting同易入手

雖然唔知邊度買,但都試下搵下

只要唔係闊到水桶咁又唔係窄到捏春袋legging咁就ok

0705sp同sd107唔算闊啊
Take5有得試

咩型號nb鞋墊舒服？

之前我自己ID左對990v1 深藍
甩色甩得好勁

但對深綠998又無咩事，可能無咩濕過水

深藍? NV?

我果對仲好似新一樣未有任何變啡跡象

RCP150

唔通佢比id既皮係差d

Btw,仲等緊990v1 blk/nv出返

基本上都係Rcp150 仲有平啲既rcp130

resolute 710係邊買？

btw咩係ID

990v1 NV都叫復刻過,blk直頭無........

其實990blk唔差 點解唔復刻
以前成1800 200就話買黑色唔多抵 而家出返如果1300-1500其實正

Incredible/樂天
前者可以試size 價錢同樂天連運差唔多 有現貨既話可以即刻買走
老細慢慢解釋幫你度碼 幾好傾又好人

邊度黎？

類似Nike id咁自訂顏色

V1真係好襯
長短褲都一流

I square 有1700 白同深藍 但唔係復刻個隻色 賣緊1200 9折 做埋今日

原來指CUSTOM

Incredible有幾間 灣仔 佐敦 大坑 但好似唔係間間都有賣resolute 可以打電話去問問先
樂天就日本樂天

師兄，請問邊到入手ga？

日本樂天 家陣好似得返Mita sneakers有

Gr2冇我碼
Nv2得返大碼

1400真係好舒服

我對sb之前日日著，已經碎左底

靚到唔捨得咁快著殘佢 但又真係好舒服

樂天多唔多假？

見佢有990v1 nv 都幾齊碼
賣$2k

Mita sneaker就真
其他就要睇睇

見佢都有4星
叫planet sport

咁多位巴打 點睇呢對1400?

鍾意深藍既話1400nv啦 而家唔算難搵 同埋都唔貴
全面麂皮感覺差好遠

睇下佢仲有冇賣其他nb 會唔會有deadstock好耐但齊碼
咁就會有啲可疑

佢個底係咁架咩

你講外底？有咩問題

定係你講鞋墊下面個中底？

可否share個group?

Denime 66 初上手者 又唔貴

一係買warehouse

唔怕貴少少梗係豬仔啦

桃太郎都得

Warehouse都唔平 但香港好難搵

係 鞋墊下橙橙地色咁個一層

師兄，有冇留意 ues？都唔錯

究竟聽日HK有無990v4呢

似冇

聽過 但冇研究

唔算太貴，香港又有得試⋯店主又幾好人

Ues？邊度有得試，有冇靚cutting分享下

Nwwork 但新版冇紅旗

無
我剩係集中喺denime and sd

Denime係咪舊版既布好操啲

淨係知舊版色落靚啲

買完990v4黑色
又好想要灰色 買咩款好

990GR2 990gry 唔會後悔

Btw係990bb4?

唔係 唔識搵集運加無用信用卡

集運用開buyandsxxx

算啦 都買左黑色灰白底

集運王幾好用

諗緊998灰色

聽日會有圖，唔好意思

不了

見到灰色好想入

990gry gr2

又咁貴 比女友屌死
呢2個月係咁買鞋

990gry唔算貴啊 值得入
呢兩個月我都入左4 5對鞋

比女友屌到4月冇得買鞋

2個月入左8對
入埋gr2就9對

得女友會經濟封鎖我
啲錢比佢管

5月再買囉 唔駛急既

Gr2都好令
好毒呀nb 對我黎講仲毒過Nike

真 啲麂皮愈望愈靚
仲要好襟著

要去外國網買？

聽日去樂天睇下

Amazon 會唔會假

998 買過gy同ch

覺得ch正d

990

Amazon唔一定100% authentic

我著8.5

btw 好努力咁張對air max 1/97 d頭髮碎清走佢賣回血入nb

諗下諗下 gr2白色鞋帶痴唒黑色頭髮會好肉酸
好掙扎

唔好買黎開工囉 放假著/收工換黎著
呢對真心值得入 我都好想入但冇機會
而家唔買 之後仲難買

又唔可以唔開工著 髮型狗外型好重要

算啦1400都幾好睇

真心 開工著bk2 收工著gr2
因為nb隻麂皮都幾痴髮碎 好難清 仲要灰咁淺色
開工著少一對唔緊要既 但nb少一對就好緊要

1400好睇 但gr2都好好睇

你又知

Bk2好貴

唔係同gr2同價？

賣3分1 2200

亂剪呃飯食

Cwb啲日系髮型屋好貴 唔識玩

我見師兄all back 多

留長啲先
Btw唔好騎劫個po
聽日先報告買唔買gr2

買！

Xg2 都幾好睇

竟然

邊到有

gr2比人買左個碼了 無哂

上腳還可 呢差唔多價錢都係GR2好

Sogo 990 v4 1600 仲有9折

咩色都係？

比人買左最後一對 gr2

叫左你唔好諗

無信用卡呀！！！

666 ig又發功

Yes

今日都著佢

今日著cons

990 v4 好似有點重口味

狗衝對xg2先

bb4好正

1900去專門店買算

我終於買到M1400BE喇
多謝各位巴打

點到

專門店？
靚入

買唔到gr2入 xg2算

Fisherman lok又著
唉唔買啦搞到變咗跟風潮童咁

Mita sneaker 樂天 m990vb2仲有我size, 屌唔屌得過

VN2

頂 打極都錯 NV2

有size好屌 買少見少

28.5cm

大成個cm 不了

係 仲要係我鍾意嘅navy

無我碼

已買

好波

第一次樂天買嘢，想問運費係咪送到先俾現金佢？

唔識

想問依家仲有冇機搵到997nv

靚入
到手開箱

1400 中油漬點搞

買過對

岩岩新買

無噴野？

有啊 應該太油

對nb污衊左點洗好 ？
好驚洗完起毛頭

x2

試下抹手紙+酒精輕輕抹下？

用jm r8 會唔會好啲

未用過呢兩隻野洗nb

師兄用酒精係work?

小小黑左就得 油漬就未試過

nb有支野清潔 有無用?

但sogo nb搬左 16樓

聽講冇乜用 但自家出可能唔傷麂皮 所以先感覺冇用

有冇人知對上一次出990v1係幾時？

15年 等下喇

聽日買黎試試

990v2同991點揀好

991

著落係咪差唔多

純粹外形上黎講

我都想買991，不過無見過有得買

諗住上網買

990 v2 邊度有

屌 ml574nbe同m1400be有咩唔同
屌我鍾意574個隻生膠底呀

屌你老母買左1400先見到

1400 be 你咩size

US7.5

見到有對991pow 幾靚

見到有現貨

我想問下大家點打理。

好多對鞋都好污衊

成日著黎飲酒 又嘔搞到對鞋好污衊。

M998 995dnn都有積

仆街 好驚清油漬個陣 對鞋會玩完

其實點解會有

食物漬

新手想入對1400sb 但搵咗好多間都冇碼

對鞋有冇出左6年?

好似有 但有一直生產

等你試完出報告

Nb有無方法洗鞋呀

有嘔吐積

嘔吐漬用酒精應該唔得啦 要大洗
試下Jm/r8/sneakerser

原本今日著990gry 出門口見落咁大雨即刻換返對cons

我都係 有新鞋都唔著 著返對ub4.0
岩岩先見到 我買左xg2 余文樂都著左

係呢對炒之前入咪好

師兄搵咩碼

Cons 輕鬆入晒水
利申著緊

我早2日問過
加打去留左 點解六叔就著左 搞到比人問係咪見到佢出po先著

冇雨了

us 7.5/8

想問下邊度仲總統鞋買

巴打1500 邊度入 幾正

End有

990v3 outlet
990v4 專門店/水貨舖

諗住門市有可以試上腳tim

V3邊個outlet仲有

條撚準備

呢枝野用完好似無乜分別咁

等睇報告

老老實實580 OUTLET價係香港都係咁上下 但顏色就未必一定一樣
鍾意隻色可以買呀

呢枝野無咩用，刷suede就用sneakersER，用suede刷，唔好用毛刷

洗完會唔會淺色左

我都買左喎 同防水果支

我覺得擦膠效果比佢好

一開始就淆淆地，唔敢spray太多
噴少少落去再刷就淡咗少少，不過仲有漬
不斷重覆搞咗成粒鐘，嬲嬲地都仲有漬，狂spray落去，諗住同佢同歸於盡
點知依次一刷，又好似ok喎
岩岩佢吹乾完，就咁肉眼睇就唔覺有漬 不過先入為主既就係洗完點都有少少瑕疵，本身對鞋都係唔會錫住著，本身都有啲痕，成對拼埋睇其實無乜問題，好自然
枝野買定無妨，至少唔會好傷suede

最後嗰句認同 最多冇乜效果 起碼唔傷麂皮先

rcp150鞋墊邊到有得買
對1400鬼死咁硬 頂唔順
但專門店唔見有

3揀1 巴打會揀邊對

1>3>2

1 邊到有 ? 搵咗好耐

我會揀 2>1>3
TN2 色水個人覺得好正 近年都係大熱色 文青JJ
KBM2 王道色無得輸
XG2 個人覺得隻色無乜特別 中規中距

都係既 tn2特別啲 XG2易襯啲咁解但冇乜特別
Kbm2世界第一

好似kbm2最百搭

百搭得黎靚既話係
百搭得黎簡簡單單就xg2
Tn2就需要多少少心機襯好佢 襯得好都好好睇

褲既顏色同鞋幾配👍🏻
襪不妨試下Uniqlo 長線條襪

聽日去睇下對996
利申 睇左個po4日 入左990v4 990xg2

睇多幾日

諗緊下一對買咩

繼續990

睇下其他款先

個個都玩dad shoes，996已死

比個機會自己行uniqlo la~
Ps:有一款係黑/淺灰 配色
適合你哩張圖既著法

過幾年又番生

呢款洗唔洗買大？見人放對但大半碼好想入但又驚大得濟

1st/2nd

我買左大半碼都好貼腳

有冇spray 推介，入咗新鞋

入左咩新鞋
Liquidproof

圖？

$1800入kbm2是否不智

唔會

唔會啦 我都入左未捨得開

咩價入

終極靚價

樓主應該另外有渠道入

可否透露下邊度入

巴打成日平價下
分享下

係咪一九龍果次

我見1400sb 1200有啲心動

Yes
第一日都冇哂我碼 第二日斷到得返大細碼 去都廢事去 咁鬼遠

唉，不過你個價都好靚

你地會唔會換鞋墊

990v1有換 其他冇

等下實有機會 呢幾個月間唔中都見到有二手kbm2 新淨1000以下
反而nv2 gr2 bk2真係冇乜點見人放

我對v1個底著到塔鳩晒

原本個墊太滑 好唔實在同埋面料太軟太輕令佢唔夠支撐感
換左rcp150增加返支撐感 成對貼腳啲同實在啲

7年前買第一對 993 後開始對NB不能自拔
依家對993個底都甩埋

不要再說了

993好正 我都搵緊
Btw靚襯

入左就唔好諗啦 最緊要自己鍾意

咁我又唔介意既
唔係太過分我都OK

早買早享受啊

諗緊下對買咩

好襟著

手持緊咩

990v4 xg2

整對1400先

Today 997

靚野
靚襪btw

有冇人知邊到有得買呢兩對990 有冇巴打知邊到平
想入對灰色

好多地方都有 平唔平呢就度度差唔多除左專門店

11日33頁

印象中都係$1300-$1400

樓主好勤力

多得大家啫

難得有同好

而家唔多人著又有人討論下 幾好幾好

癡線個POST快左咁多
睇都睇唔切

身邊無fd識欣賞

Same 是但啦 自己著得開心最緊要

平均一日3頁左右 唔算太快啫

1400G點睇

574好似都幾好睇

997 Made in USA
將白色鞋帶換左黑色

（蜂蜜鮮枯好飲 ）

574 sport
我覺得比一般574更好睇
鞋型修身有型咗
你可以google下

990v2 grey 依家仲有冇邊度有 咩價位左右？

是日 990CER
之前喺Outlet 800幾蚊買到 抵著

不得不佩服666既影響力，一出幾張上腳圖，個post推得幾快 仲順手引埋班屈機巴打上水

算啦唔好哂錢 唔買住

睇嚟要毒下你

見到NB濫出1300JP色好心痛
對對都放落去，做壞個經典

巴打腳背算唔算肥厚？

因為666先多人討論

1400都好似就快有JP色

冇錢買1300JP，但都唔想買d四不象

等2020 ，雖然唔知會唔會有re-issue

1400wa似似地 除左個N字

巴打有無多啲上腳圖
衝對1400sb都好

我自己冇入wa啊
網絡圖片

Sb呀

要毒一毒了

來吧來吧

有錢 要乜有乜

跟你搵食

所以有冇邊間推薦比我

樓主好似手持好多對

到底有幾多對
1400邊到入手平

到底有幾多隻腳
咩色

假像來的

SB MG BE NV必入
鍾意鮮色既仲有J10 BC JC7

正價幾錢

屋企人日本幫手買左對990gr2 自用定放左佢好

咩size

Us9

大半碼 如果放放幾錢

未知放唔放 到時上腳睇下岩唔岩腳型先 唔岩再係度放

我碼

1400，要搵SB可以搵我

國字貼紙？

你有tg過我

Yes 有咩分別？

頭4款真係有買襯手

經典大路野 但勝在易襯又靚
同埋其實4隻色都各有特別既地方

J10

Mola mola

唔知會唔會outlet見呢
有專門店隻nv display變撚咗色

MG NV全對麂皮包括腳面 用幼白車線 成對好純好舒服 同埋MG係灰藍鞋帶
BE車線用返beige色 N字都係beige 大白N反襯加返啲details
SB隻色本身幾特別唔駛形容啦 steel blue得黎真係鐵藍色得佢一對 其他型號既steel blue唔係咁既色

據說12年之前既版本冇甩得咁勁 即係紅盒版
12年後易啲甩 即係灰盒

對sb有興趣多啲

其實只不過鞋盒上面貼多張中國既貼紙，你見到我圈左既位其實都睇到本身行貨既貼紙字樣 不過可能有人會睇唔慣

Boss，你對紅盒好野黎

得高人轉手先有

Pro

紅盒好有味道

跟風狗真係好悲哀

Between M1300CL點睇

買得過 利申我都有對

識貨呀巴打
而家市價大約幾錢？驚買貴

有無巴打知道邊到仲買到Nb996 grey /Navy色？MIU MIC都得

原祖灰996，你要咩碼

血己回 又可以瘋狂掃nb了

係咪MIU? 撘單問
true to size 既話US9

係，我有US9

想要1400多啲圖
呢家旺角交收可以？

99x系列世界第一

上面巴打對993可以係邊到買？

大户 咩價位

nike 襪難搞啲喎

冇啦 殘哂而家做gym先著

$900

巴打 想搵你傾傾

做gym著 正

Us 9.5有？MIU?

有，MIU tg me: kismass

Tg me kismass

巴打，如果Navy色呢？

邊到多款睇同試 發覺990幾正

search 你唔到

H0BON先係

零同埋O

暫時無，得灰

唔該巴打，咁我諗諗先

遲下會番咩貨

真係有support住既感覺

我得996/998/1400

990v4 灰/藍 依家通常賣緊幾錢左右?
有冇巴打有好路數有得平

邊度揾到平價990v1?
見到有對last size但原價2000

香港唔見 你搵到？

不過佢本身定價已經好似係所有model 中最貴。

巴打呢隻係gl?

巴打係咪fb都放緊

現貨？

做咩?

之前見你放對996pu 但俾人要左先

仲有

有無人估邊度有貨？ mr
Porter 無哂我碼

淨係想屌997nv同埋995gr既us9
有冇巴打有得放呀

知唔知邊度仲有得賣990v2 kbm2

990NV2
1400SB
巴打們點揀

唔想跟666
我會1400sb

樂天?

識食，990N>1400SB。 但唔會係nv2

9.5

香港咁啱見到一對us10.5 m990ceri
仲係兩年前個價冇減

忍忍手先 今個月嚴重出血 睇下遲d你賣左未 未賣再同你買

成班跟風狗 不過有個好似玩開nb咩都有

係佢呀 佢啲鞋幾正

唉屌....前一晚話買

都係嗰句 自己鍾意最緊要
跟風入既冇人著就唔想著 鍾意既冇人著都會著

岩呀巴打

佢玩左咁多年 有咩冇擁有過 跟風呢啲一時潮流佢都應該睇淡哂

繼續尋覓下一對鞋

諗緊1400sb or 998

1400sb
998要睇色

好想j 1400
搞到我都唔想著對xg2出街
買左都無著過

趁未有咁多人著 著左出街先
鍾意990v2腳感既 應該都會鍾意1400

聽日放假著下 出去睇下1400實物先

巴打 1400好唔好著？

怕係咁撞鞋？

今日去旺角交收都見到幾個著

好多人都租下鞋 著幾次就放返出黎 應該好快又無乜人著

991都好似幾好睇

咁誇張 講開又講 反而無乜見過人著1300jp2

1300 同1400 我覺得唔大分別
唔好屌我

依家啲人著v2係咪都係nv or xg 冇咩人著gr?

我係買唔到係我碼 先揀xg

xg新色但其實都幾好睇 襯法唔好跟足666就冇咩問題

岩

夏天襯下短打 patagonia個類山系brand幾好 唔好襯洗水爛牛或者m65個類型軍褲 666最興 同一對鞋成個感覺已經好唔同

岩岩試過短褲
太瘦唔好睇

曾幾何時對990sb平到幾百蚊有交易

2000果對係咩色990？新tag定舊tag？

m990ceri
應該nb hk咁啱有剩貨先俾新鋪
冇睇tag

哇依對以前香港都唔知有冇賣過，last size 仲咁貴

有呀,check返nb hk個fb 2016年都係賣$2000

遲下會唔會有990

依個就係難揀既原因

真係鍾意就2對都冇所謂啦

我都想有

End個網好毒

990N好搵搵到全新啦 有都1800左右
我都好想搵返990N 但呢刻比我揀會揀1400SB

加埋運費就可以忍手

Nv 6-10號都要2200起步

有邊對英製好著

講緊既990N 係咪v1?

想買灰色9系除左990 gl4仲有咩推介

個人覺得9系灰最靚係990gry